有冇人學蘇格蘭風笛？

想學呀有冇介紹，tg: @wbc123wong

仲冷門過手風琴

yes，但仍有部分人玩緊

因通常係樂隊